有咩輕小說係轉生/異世界類

要主角開外掛
要有女 女要倒貼
要男主肯扑野唔係聖人mode

例如 平凡職業、29歲轉生之類

想間中搵下啲唔洗用腦既野睇

自己上thisav 搵啦

最憎呢類題材既

動畫唔鍾意冇得自己ff
平時睇輕小都冇睇插畫

要黎臨訓睇最好
唔同臨訓走去睇正常輕小咩
越睇越精神

同求

無職轉生

睇左
後面劇情開始有啲沈重

我上星期開始睇
睇到迷宮篇好沉重

關於我轉生變成史萊姆這檔事

主角點練都贏唔到神

史萊姆轉生左個個當佢係女女

平凡職業 好撚正。插圖又係takayuki畫(有追開h漫你就知)

sor眼殘

八男
魔拳

近年大熱題材 上輕國隨便搵都一大堆

留名